覺得絕望 有輕生念頭覺得慘既手足入來

如果你以死明志 依個冷血既政權唔會俾你撼動
一眼都唔會望你
傷心既只有齊上齊落既手足
所以為兄弟 唔應該死

如果你覺得越來越多黑材料曝光，對社會黑暗而絕望既，都唔應該死
正正就係我地之前冇選擇死選擇撐
今日先可以揭開政府龐大既底牌
依家來我地解散立法會實行雙普選已經近左好多
比起之前只係要求撤回我地進步多
退一步諗 每一個黑材料曝光代表我地勝利之後有更少既暗勢力
所以依家唔係覺得絕望既時候 反而係更加燃點戰意既時候 所以唔應該死

如果因為同家人政見唔一樣
不如你睇下身邊更多政見一樣既手足
咁多人政見一樣都唔需要灰心
以勝利說話 到我地贏左場仗 佢地自然認為我地先係啱 死左咪等唔到同家人政見一樣既一日囉
所以都唔應該死

如果難過 需要離家去休息既，搵身邊既朋友手足借宿，我出錢一齊去住民宿酒店
希望齊上齊落 你死左手足真係好心痛
一齊撐住睇林鄭仆街